觀塘連儂有人發起叫人簽名立23條

屌你老味番工途中見到，我前面個無啦啦個八婆仲突然停低想簽名，即時扮收唔切請佢食左一肘

唔止連儂
觀廣果面都有
已經見到好幾個人停低簽...

裕民坊出口有空姐
開源道出口有何妖

推

即刻大叫：你班仆街傳武漢肺炎過來，搞到大家無啖好食

北角碼頭出面都有

起身剿匪啦～

一早預告左今個星期三同星期六搞簽名街站

from隔離post

個個都講街站 入黎做返你要做嘅事

呢度幫手做正事：
行動post

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

每個站擺三條友洗幾多錢？？何妖咁重本

而家無人理 推23條好時機
何已完? 香港已完

我哋齊峪支持廿三條

我睇佢哋敢唔敢支持

大水喉從來都唔係何妖條垃圾

但係其他保皇狗冇埋堆，冇中聯辦支持，邊個有錢佬肯比錢佢燒？？

美孚新邨都有
隔離仲明顯拖左三四隻狗喺度

何妖已是棄子 佢發揮緊得佢發揮到既價值
萬一保皇埋堆 事敗佢地立會輸得仲慘
無上面支持 我又唔相信何妖會嬲到推23條

一撚樣WOR 我仲借D易撞尻叫人簽名果個!

順便入黎幫手推呢個post

我地團結啲得唔得，23 條立法表態